# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2022
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Lu Xu <oliver_lew@outlook.com>, 2022-2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-28 15:30+0800\n"
"Last-Translator: Lu Xu <oliver_lew@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"

#: android/assets/championships/0.xml:2
msgctxt "championship"
msgid "Country Life"
msgstr "乡村生活"

#: android/assets/championships/0.xml:3
msgctxt "track"
msgid "Welcome!"
msgstr "欢迎到来！"

#: android/assets/championships/0.xml:15
msgctxt "track"
msgid "River"
msgstr "溪水之滨"

#: android/assets/championships/0.xml:27
msgctxt "track"
msgid "Flood"
msgstr "洪水漫漫"

#: android/assets/championships/1.xml:2
msgctxt "championship"
msgid "Square Mountains"
msgstr "方正山脉"

#: android/assets/championships/1.xml:3
msgctxt "track"
msgid "Let it snow"
msgstr "白雪皑皑"

#: android/assets/championships/1.xml:15
msgctxt "track"
msgid "Don't slip!"
msgstr "小心地滑！"

#: android/assets/championships/1.xml:27
msgctxt "track"
msgid "Up, up, up... and down!"
msgstr "起起起落！"

#: android/assets/championships/2.xml:2
msgctxt "championship"
msgid "Pix Cities"
msgstr "像素城市"

#: android/assets/championships/2.xml:3
msgctxt "track"
msgid "Blocky Town"
msgstr "砖块小镇"

#: android/assets/championships/2.xml:15
msgctxt "track"
msgid "Tiny sur Mer"
msgstr "滨海小城"

#: android/assets/championships/2.xml:27
msgctxt "track"
msgid "The Island"
msgstr "岛屿迷踪"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:6
msgid "Pixel Wheels"
msgstr "Pixel Wheels"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:8
msgid "An open-source racing game"
msgstr "一款开源赛车游戏"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:10
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:12
#: android/assets/screens/credits.gdxui:16
#: android/assets/screens/credits.gdxui:50
#: android/assets/screens/credits.gdxui:78
msgid "Aurélien Gâteau"
msgstr "Aurélien Gâteau"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:14
msgid "Pixels"
msgstr "设计"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:17
#: android/assets/screens/credits.gdxui:119
msgid "Antonin Gâteau"
msgstr "Antonin Gâteau"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:19
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:21
msgid "Menu:"
msgstr "菜单："

#: android/assets/screens/credits.gdxui:22
msgid "\"Lightspeed\""
msgstr "\"Lightspeed\""

#: android/assets/screens/credits.gdxui:23
msgid "Thomas Tripon"
msgstr "Thomas Tripon"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:25
msgid "Victory:"
msgstr "获胜："

#: android/assets/screens/credits.gdxui:26
msgid "\"Core Descent (16-bit) v0.9\""
msgstr "\"Core Descent (16-bit) v0.9\""

#: android/assets/screens/credits.gdxui:27
#: android/assets/screens/credits.gdxui:31
#: android/assets/screens/credits.gdxui:35
#: android/assets/screens/credits.gdxui:39
msgid "FoxSynergy"
msgstr "FoxSynergy"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:29
msgid "Country Life championship:"
msgstr "乡村生活锦标赛："

#: android/assets/screens/credits.gdxui:30
msgid "\"Cosmo Blast v1.0\""
msgstr "\"Cosmo Blast v1.0\""

#: android/assets/screens/credits.gdxui:33
msgid "Square Mountains championship:"
msgstr "方正山脉锦标赛："

#: android/assets/screens/credits.gdxui:34
msgid "\"Lunar Harvest v1.0\""
msgstr "\"Lunar Harvest v1.0\""

#: android/assets/screens/credits.gdxui:37
msgid "Pix Cities championship:"
msgstr "像素城市锦标赛："

#: android/assets/screens/credits.gdxui:38
msgid "\"Bouncing Baal v0.95\""
msgstr "\"Bouncing Baal v0.95\""

#: android/assets/screens/credits.gdxui:41
msgid "Sound Effects"
msgstr "音效"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:43
msgid "\"Car tire squeal skid loop\""
msgstr "\"Car tire squeal skid loop\""

#: android/assets/screens/credits.gdxui:44
msgid "Tom Haigh"
msgstr "Tom Haigh"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:46
msgid "\"Racing car engine sound loops\""
msgstr "\"Racing car engine sound loops\""

#: android/assets/screens/credits.gdxui:47
msgid "domasx2"
msgstr "domasx2"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:49
msgid "Other sound effects"
msgstr "其它音效"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:52
msgid "Fonts"
msgstr "字体"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:54
msgid "Xolonium"
msgstr "Xolonium"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:55
msgid "Severin Meyer"
msgstr "Severin Meyer"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:57
msgid "Kwajong"
msgstr "Kwajong"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:58
msgid "Tup Wanders"
msgstr "Tup Wanders"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:60
msgid "Noto"
msgstr "Noto"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:61
msgid "Google"
msgstr "Google"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:63
msgid "Translations"
msgstr "翻译"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:65
msgid "German:"
msgstr "德语："

#: android/assets/screens/credits.gdxui:66
msgid "Christian Schrötter"
msgstr "Christian Schrötter"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:68
msgid "Spanish:"
msgstr "西班牙语："

#: android/assets/screens/credits.gdxui:69
msgid "Victor Hck"
msgstr "Victor Hck"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:71
msgid "Basque:"
msgstr "巴斯克语："

#: android/assets/screens/credits.gdxui:72
msgid "Josu Igoa"
msgstr "Josu Igoa"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:74
msgid "Galician:"
msgstr "加利西亚语："

#: android/assets/screens/credits.gdxui:75
msgid "Un Galego Mais"
msgstr "Un Galego Mais"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:77
msgid "French:"
msgstr "法语："

#: android/assets/screens/credits.gdxui:80
msgid "Polish:"
msgstr "波兰语："

#: android/assets/screens/credits.gdxui:81
msgid "PandaCoderPL, Marek Szumny"
msgstr "PandaCoderPL, Marek Szumny"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:83
msgid "Swedish:"
msgstr "瑞典语："

#: android/assets/screens/credits.gdxui:84
msgid "Sanchez"
msgstr "Sanchez"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:86
msgid "Russian:"
msgstr "俄语："

#: android/assets/screens/credits.gdxui:87
msgid "Nickoriginal"
msgstr "Nickoriginal"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:89
msgid "Bengali:"
msgstr "孟加拉语："

#: android/assets/screens/credits.gdxui:90
msgid "Oymate"
msgstr "Oymate"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:92
msgid "Chinese:"
msgstr "简体中文："

#: android/assets/screens/credits.gdxui:93
msgid "Lu Xu"
msgstr "Lu Xu"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:95
msgid "Esperanto:"
msgstr "世界语："

#: android/assets/screens/credits.gdxui:96
msgid "Jorge Maldonado Ventura"
msgstr "Jorge Maldonado Ventura"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:98
msgid "Hungarian:"
msgstr "匈牙利语："

#: android/assets/screens/credits.gdxui:99
msgid "Balázs Úr"
msgstr "Balázs Úr"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:101
msgid "Turkish:"
msgstr "土耳其语："

#: android/assets/screens/credits.gdxui:102
msgid "nxjoseph"
msgstr "nxjoseph"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:104
msgid "Italian:"
msgstr "意大利语："

#: android/assets/screens/credits.gdxui:105
msgid "Dario Canossi"
msgstr "Dario Canossi"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:107
msgid "Dutch:"
msgstr "荷兰语："

#: android/assets/screens/credits.gdxui:108
msgid "Heimen Stoffels"
msgstr "Heimen Stoffels"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:110
msgid "Indonesian:"
msgstr ""

#: android/assets/screens/credits.gdxui:111
msgid "Neko Nekowazarashi"
msgstr ""

#: android/assets/screens/credits.gdxui:113
msgid "Video Editing"
msgstr "视频编辑"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:115
msgid "Clara Gâteau"
msgstr "Clara Gâteau"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:117
msgid "Special Thanks"
msgstr "特别感谢"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:120
msgid "Guillaume Roche"
msgstr "Guillaume Roche"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:121
msgid "Ethan Chapman"
msgstr "Ethan Chapman"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:122
msgid "Marek Szumny"
msgstr "Marek Szumny"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:123
msgid "All bug reporters"
msgstr "所有错误报告者"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:124
msgid "All supporters on Patreon, Ko-fi and Paypal"
msgstr "Patreon, Ko-fi 和 Paypal 平台的所有支持者"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:126
msgid "Made with"
msgstr "开发工具"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:128
msgid "LibGDX"
msgstr "LibGDX"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:129
msgid "Tiled"
msgstr "Tiled"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:130
msgid "Aseprite"
msgstr "Aseprite"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:131
msgid "SFXR Qt"
msgstr "SFXR Qt"

#: android/assets/screens/credits.gdxui:132
msgid "Android Studio"
msgstr "Android Studio"

#: android/assets/screens/debug.gdxui:8
msgid "Settings affecting game play have been modified, scores won't be saved"
msgstr "影响游戏的设置被修改，分数将不会被保存"

#: android/assets/screens/finishedoverlay.gdxui:36
#: android/assets/screens/pauseoverlay.gdxui:9
msgid "RESTART"
msgstr "重新开始"

#: android/assets/screens/finishedoverlay.gdxui:37
msgid "BACK TO MENU"
msgstr "返回菜单"

#: android/assets/screens/finishedoverlay.gdxui:40
msgid "CONTINUE"
msgstr "继续"

#: android/assets/screens/gamepadconfig.gdxui:5
msgid "Gamepad config"
msgstr "游戏手柄配置"

#: android/assets/screens/gamepadconfig.gdxui:11
#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/config/KeyboardConfigScreen.java:112
msgid "Game"
msgstr "游戏"

#: android/assets/screens/gamepadconfig.gdxui:11
#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/config/KeyboardConfigScreen.java:112
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: android/assets/screens/gamepadconfig.gdxui:12
#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/config/KeyboardConfigScreen.java:117
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: android/assets/screens/gamepadconfig.gdxui:12
#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/config/KeyboardConfigScreen.java:109
#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/config/KeyboardConfigScreen.java:117
msgid "Trigger"
msgstr "触发"

#: android/assets/screens/gamepadconfig.gdxui:13
#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/config/KeyboardConfigScreen.java:118
msgid "Back"
msgstr "后退"

#: android/assets/screens/gamepadconfig.gdxui:13
#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/config/KeyboardConfigScreen.java:106
#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/config/KeyboardConfigScreen.java:114
msgid "Brake"
msgstr "刹车"

#: android/assets/screens/gamepadconfig.gdxui:14
msgid "-"
msgstr "-"

#: android/assets/screens/gamepadconfig.gdxui:14
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: android/assets/screens/keyboardconfig.gdxui:5
msgid "Keyboard config"
msgstr "键盘配置"

#: android/assets/screens/mainmenu.gdxui:26
msgid "ONE PLAYER"
msgstr "单人模式"

#: android/assets/screens/mainmenu.gdxui:27
msgid "MULTI PLAYER"
msgstr "多人模式"

#: android/assets/screens/mainmenu.gdxui:30
#: android/assets/screens/selectgamemode.gdxui:9
msgid "QUICK RACE"
msgstr "快速赛"

#: android/assets/screens/mainmenu.gdxui:31
#: android/assets/screens/selectgamemode.gdxui:10
msgid "CHAMPIONSHIP"
msgstr "锦标赛"

#: android/assets/screens/mainmenu.gdxui:35
#: android/assets/screens/pauseoverlay.gdxui:11
msgid "SETTINGS"
msgstr "设置"

#: android/assets/screens/mainmenu.gdxui:36
msgid "SUPPORT"
msgstr "支持"

#: android/assets/screens/multiplayer.gdxui:10
msgid "Select Your Vehicles"
msgstr "选择你的赛车"

#: android/assets/screens/notenoughgamepads.gdxui:4
msgid "Some controllers are missing"
msgstr "缺失一些控制器"

#: android/assets/screens/pauseoverlay.gdxui:4
msgid "Paused"
msgstr "暂停"

#: android/assets/screens/pauseoverlay.gdxui:7
msgid "RESUME"
msgstr "继续"

#: android/assets/screens/pauseoverlay.gdxui:12
msgid "QUIT TO MENU"
msgstr "返回菜单"

#: android/assets/screens/selectchampionship.gdxui:5
msgid "Select Championship"
msgstr "选择锦标赛"

#: android/assets/screens/selectgamemode.gdxui:5
msgid "Select Game Mode"
msgstr "选择游戏模式"

#: android/assets/screens/selectlanguage.gdxui:5
msgid "Select Language"
msgstr "选择语言"

#: android/assets/screens/selectplayercount.gdxui:5
msgid "Select Players"
msgstr "选择玩家"

#: android/assets/screens/selectplayercount.gdxui:9
msgid "2 PLAYERS"
msgstr "双人模式"

#: android/assets/screens/selectplayercount.gdxui:10
msgid "3 PLAYERS"
msgstr "三人模式"

#: android/assets/screens/selectplayercount.gdxui:11
msgid "4 PLAYERS"
msgstr "四人模式"

#: android/assets/screens/selecttrack.gdxui:4
msgid "Select Track"
msgstr "选择赛道"

#: android/assets/screens/selecttrack.gdxui:14
msgid "Best Lap"
msgstr "最佳单圈"

#: android/assets/screens/selecttrack.gdxui:17
msgid "Best Total"
msgstr "最佳总用时"

#: android/assets/screens/selectvehicle.gdxui:10
msgid "Select Your Vehicle"
msgstr "选择赛车"

#: android/assets/screens/support.gdxui:5
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: android/assets/screens/support.gdxui:11
msgid "Buy nice Pixel Wheels themed goodies!"
msgstr "购买Pixel Wheels主题商品！"

#: android/assets/screens/support.gdxui:13
msgid "SHOP"
msgstr "商店"

#: android/assets/screens/support.gdxui:19
msgid "Support Pixel Wheels development."
msgstr "支持 Pixel Wheels 开发。"

#: android/assets/screens/support.gdxui:21
msgid "SUPPORT PAGE"
msgstr "支持页面"

#: android/assets/vehicles/2cv.xml:1
msgctxt "vehicle"
msgid "2-Deuch"
msgstr "小丑车"

#: android/assets/vehicles/antonin.xml:1
msgctxt "vehicle"
msgid "Ant On-1"
msgstr "海滩车"

#: android/assets/vehicles/bigfoot.xml:1
msgctxt "vehicle"
msgid "Broster Truck"
msgstr "大脚车"

#: android/assets/vehicles/c15.xml:1
msgctxt "vehicle"
msgid "C15 Vindieu"
msgstr "货车"

#: android/assets/vehicles/dark-m.xml:1
msgctxt "vehicle"
msgid "Dark M"
msgstr "蝙蝠战车"

#: android/assets/vehicles/harvester.xml:1
msgctxt "vehicle"
msgid "Harvester"
msgstr "收割机"

#: android/assets/vehicles/jeep.xml:1
msgctxt "vehicle"
msgid "Jeep"
msgstr "吉普"

#: android/assets/vehicles/miramar.xml:1
msgctxt "vehicle"
msgid "Miramar"
msgstr "古董车"

#: android/assets/vehicles/old-f1.xml:1
msgctxt "vehicle"
msgid "BRGP42"
msgstr "F1赛车"

#: android/assets/vehicles/pickup.xml:1
msgctxt "vehicle"
msgid "Pickup"
msgstr "皮卡"

#: android/assets/vehicles/police.xml:1
msgctxt "vehicle"
msgid "Highway Patrol"
msgstr "巡警车"

#: android/assets/vehicles/red.xml:1
msgctxt "vehicle"
msgid "Red Lightning"
msgstr "红色闪电"

#: android/assets/vehicles/roadster.xml:1
msgctxt "vehicle"
msgid "Roadster"
msgstr "跑车"

#: android/assets/vehicles/rocket.xml:1
msgctxt "vehicle"
msgid "Rocket"
msgstr "火箭"

#: android/assets/vehicles/santa.xml:1
msgctxt "vehicle"
msgid "Santa Truck"
msgstr "圣诞卡车"

#: android/src/main/com/agateau/pixelwheels/android/AndroidLogExporter.java:56
msgid "Share via"
msgstr "分享"

#: android/src/main/com/agateau/pixelwheels/android/AndroidLogExporter.java:62
msgid "Hit a bug? Use this button to report it."
msgstr "遇到错误？点击按钮报告。"

#: android/src/main/com/agateau/pixelwheels/android/AndroidLogExporter.java:67
msgid "REPORT BUG"
msgstr "报告错误"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/RewardManagerSetup.java:110
#: core/src/com/agateau/pixelwheels/RewardManagerSetup.java:144
msgid "Hit one vehicle with a missile"
msgid_plural "Hit %# vehicles with a missile"
msgstr[0] "使用飞弹命中 %# 辆赛车"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/RewardManagerSetup.java:119
#: core/src/com/agateau/pixelwheels/RewardManagerSetup.java:153
msgid "Leave road one time"
msgid_plural "Leave road %# times"
msgstr[0] "离开道路 %# 次"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/RewardManagerSetup.java:127
msgid "Drive in the sand one time"
msgid_plural "Drive in the sand %# times"
msgstr[0] "在沙子中驾驶 %# 次"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/RewardManagerSetup.java:136
msgid "Pick one bonus"
msgid_plural "Pick %# bonuses"
msgstr[0] "捡到 %# 个道具"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/gameinput/GamepadInputHandler.java:47
#: core/src/com/agateau/pixelwheels/gameinput/GamepadInputHandler.java:65
msgid "Gamepad"
msgstr "手柄"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/gameinput/KeyboardInputHandler.java:46
#: core/src/com/agateau/pixelwheels/gameinput/KeyboardInputHandler.java:70
msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/gameinput/PieTouchInputHandler.java:52
#: core/src/com/agateau/pixelwheels/gameinput/PieTouchInputHandler.java:93
msgid "Pie buttons"
msgstr "扇形按钮"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/gameinput/SidesTouchInputHandler.java:52
#: core/src/com/agateau/pixelwheels/gameinput/SidesTouchInputHandler.java:108
msgid "Side buttons"
msgstr "两侧按钮"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/gamesetup/Difficulty.java:31
msgid "Casual"
msgstr "休闲"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/gamesetup/Difficulty.java:33
msgid "Pro"
msgstr "专业"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/gamesetup/Difficulty.java:35
msgid "Legendary"
msgstr "传奇"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/racescreen/FinishedOverlay.java:305
msgid "Championship Rankings"
msgstr "锦标赛排名"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/racescreen/FinishedOverlay.java:306
msgid "Race Results"
msgstr "竞赛结果"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/racescreen/FinishedOverlay.java:336
msgid "Congratulations, great race!"
msgstr "祝贺，比赛很棒！"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/racescreen/FinishedOverlay.java:337
msgid "You've got some serious driving skills!"
msgstr "你的车技超群！"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/racescreen/FinishedOverlay.java:338
msgid "You're a champ!"
msgstr "你太棒了！"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/racescreen/FinishedOverlay.java:339
msgid "Congrats for this performance!"
msgstr "恭喜，表现很好！"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/racescreen/FinishedOverlay.java:340
msgid "Impressive!"
msgstr "惊艳！"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/racescreen/FinishedOverlay.java:424
#: core/src/com/agateau/pixelwheels/racescreen/FinishedOverlay.java:428
#: core/src/com/agateau/pixelwheels/racescreen/FinishedOverlay.java:431
#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/ChampionshipFinishedScreen.java:214
msgid "#"
msgstr "#"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/racescreen/FinishedOverlay.java:424
#: core/src/com/agateau/pixelwheels/racescreen/FinishedOverlay.java:428
msgid "Best lap"
msgstr "最佳单圈"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/racescreen/FinishedOverlay.java:424
#: core/src/com/agateau/pixelwheels/racescreen/FinishedOverlay.java:428
#: core/src/com/agateau/pixelwheels/racescreen/FinishedOverlay.java:431
#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/ChampionshipFinishedScreen.java:214
msgid "Racer"
msgstr "赛车手"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/racescreen/FinishedOverlay.java:424
#: core/src/com/agateau/pixelwheels/racescreen/FinishedOverlay.java:428
#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/ChampionshipFinishedScreen.java:214
msgid "Total time"
msgstr "总用时"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/racescreen/FinishedOverlay.java:428
#: core/src/com/agateau/pixelwheels/racescreen/FinishedOverlay.java:431
#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/ChampionshipFinishedScreen.java:214
msgid "Points"
msgstr "分数"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/racescreen/FinishedOverlay.java:431
msgid "Race time"
msgstr "比赛时间"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/rewards/ChampionshipRankRewardRule.java:61
#, java-printf-format
msgid "Finish third or better at %s championship"
msgstr "在 %s 锦标赛取得至少第三名"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/rewards/ChampionshipRankRewardRule.java:63
#, java-printf-format
msgid "Finish second or better at %s championship"
msgstr "在 %s 锦标赛取得至少第二名"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/rewards/ChampionshipRankRewardRule.java:66
#, java-printf-format
msgid "Finish first at %s championship"
msgstr "在 %s 锦标赛取得第一名"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/rewards/ChampionshipRankRewardRule.java:73
#, java-printf-format
msgid "Finish third or better at %s championship in %s league"
msgstr "在 %s 锦标赛 %s 难度取得至少第三名"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/rewards/ChampionshipRankRewardRule.java:75
#, java-printf-format
msgid "Finish second or better at %s championship in %s league"
msgstr "在 %s 锦标赛 %s 难度取得至少第二名"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/rewards/ChampionshipRankRewardRule.java:78
#, java-printf-format
msgid "Finish first at %s championship in %s league"
msgstr "在 %s 锦标赛 %s 难度取得第一名"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/ChampionshipFinishedScreen.java:196
msgctxt "Must be two sentences separated by a newline"
msgid ""
"Championship\n"
"Finished!"
msgstr ""
"锦标赛\n"
"结束！"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/ConfigScreen.java:114
msgid "About"
msgstr "关于"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/ConfigScreen.java:116
#, java-printf-format
msgid "Pixel Wheels %s"
msgstr "Pixel Wheels %s"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/ConfigScreen.java:117
msgid "CREDITS"
msgstr "致谢"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/ConfigScreen.java:127
msgid "WEB SITE"
msgstr "网站"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/ConfigScreen.java:141
msgid "Under the hood"
msgstr "底层"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/ConfigScreen.java:161
msgid ""
"These options are mostly interesting for Pixel Wheels development, but feel "
"free to poke around!"
msgstr "这些选项通常对 Pixel Wheels 的开发有帮助，但也可随意尝试！"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/ConfigScreen.java:164
msgid "DEV. OPTIONS"
msgstr "开发选项"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/ConfigScreen.java:176
msgid "Controls"
msgstr "控制"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/ConfigScreen.java:183
#, java-printf-format
msgid "P%d"
msgstr "玩家 #%d"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/ConfigScreen.java:185
#, java-printf-format
msgid "Player #%d:"
msgstr "玩家 #%d："

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/ConfigScreen.java:190
msgid "Controls:"
msgstr "控制："

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/ConfigScreen.java:196
msgid "General"
msgstr "常规"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/ConfigScreen.java:207
msgid "Language:"
msgstr "语言："

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/ConfigScreen.java:211
msgctxt "'change' refer to changing languages"
msgid "Can't change while racing"
msgstr "无法在比赛中切换"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/ConfigScreen.java:214
msgid "Audio"
msgstr "声音"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/ConfigScreen.java:227
msgid "Sound FX:"
msgstr "音效："

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/ConfigScreen.java:241
msgid "Music:"
msgstr "音乐："

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/ConfigScreen.java:243
msgid "Video"
msgstr "画面"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/ConfigScreen.java:258
msgid "Fullscreen:"
msgstr "全屏："

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/ConfigScreen.java:273
msgid "Rotate camera:"
msgstr "旋转镜头："

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/ConfigScreen.java:298
msgid "CONFIGURE"
msgstr "配置"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/ConfigScreen.java:315
msgctxt "Indicates the HUD zoom adjusts itself automatically"
msgid "Automatic"
msgstr ""

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/ConfigScreen.java:324
msgid "Zoom:"
msgstr ""

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/CreditsScreen.java:80
msgid "Thank you for playing!"
msgstr "感谢游玩！"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/DifficultySelectorController.java:37
msgid "League"
msgstr "难度"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/MultiPlayerScreen.java:127
#, java-printf-format
msgctxt "The 'P' is for 'Player'"
msgid "P%d: %s"
msgstr "玩家 #%d: %s"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/NotEnoughInputsScreen.java:58
#, java-printf-format
msgid "Player #%d: %s"
msgstr "玩家 #%d: %s"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/NotEnoughInputsScreen.java:76
msgid "MAIN MENU"
msgstr "主菜单"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/SelectChampionshipScreen.java:158
#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/SelectTrackScreen.java:282
#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/SelectVehicleScreen.java:144
msgid "[Locked]"
msgstr "[已锁定]"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/SelectTrackScreen.java:323
msgctxt "vehicle-record-placeholder"
msgid "CPU"
msgstr "电脑"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/UnlockedRewardScreen.java:111
msgid "New vehicle unlocked!"
msgstr "解锁新赛车！"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/UnlockedRewardScreen.java:120
msgid "New championship unlocked!"
msgstr "解锁新锦标赛！"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/config/KeyboardConfigScreen.java:107
#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/config/KeyboardConfigScreen.java:115
msgid "Steer left"
msgstr "左转"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/config/KeyboardConfigScreen.java:108
#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/config/KeyboardConfigScreen.java:116
msgid "Steer right"
msgstr "右转"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/config/KeyboardConfigScreen.java:110
msgid "Screenshot"
msgstr "截图"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/config/KeyboardConfigScreen.java:113
msgid "Up"
msgstr "上"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/config/KeyboardConfigScreen.java:114
msgid "Down"
msgstr "下"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/config/KeyboardConfigScreen.java:115
msgid "Left"
msgstr "左"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/screens/config/KeyboardConfigScreen.java:116
msgid "Right"
msgstr "右"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/utils/StringUtils.java:46
msgid "1st"
msgstr "第1名"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/utils/StringUtils.java:48
msgid "2nd"
msgstr "第2名"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/utils/StringUtils.java:50
msgid "3rd"
msgstr "第3名"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/utils/StringUtils.java:52
msgid "4th"
msgstr "第4名"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/utils/StringUtils.java:54
msgid "5th"
msgstr "第5名"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/utils/StringUtils.java:56
msgid "6th"
msgstr "第6名"

#: core/src/com/agateau/pixelwheels/utils/StringUtils.java:65
msgid "Disconnected"
msgstr "未连接"

#: desktop/src/com/agateau/pixelwheels/desktop/DesktopLogExporter.java:44
msgid ""
"Need to file a bug report? Use this button to find the log file to attach."
msgstr "需要提交错误报告？点击下方按钮找到日志文件。"

#: desktop/src/com/agateau/pixelwheels/desktop/DesktopLogExporter.java:49
msgid "OPEN LOG FILE FOLDER"
msgstr "打开日志文件夹"

#~ msgid ""
#~ "Pixel Wheels is free, but you can support its\n"
#~ "development in various ways."
#~ msgstr ""
#~ "Pixel Wheels 是免费的，但有用很多方式\n"
#~ "可以支持其开发。"

#~ msgid "Learn more about Pixel Wheels"
#~ msgstr "了解更多关于 Pixel Wheels"

#~ msgid "QUIT"
#~ msgstr "退出"

#~ msgid "Trigger:"
#~ msgstr "触发："

#~ msgid "Back/reverse:"
#~ msgstr "后退/反转："

#~ msgid "Missing"
#~ msgstr "缺失"

#~ msgid "OK"
#~ msgstr "OK"

#~ msgid "Ready!"
#~ msgstr "准备！"

#, fuzzy
#~ msgctxt "vehicle"
#~ msgid "Police"
#~ msgstr "波兰语："

#, fuzzy
#~ msgctxt "vehicle"
#~ msgid "Red"
#~ msgstr "准备！"

#, fuzzy
#~ msgid "Down | Brake:"
#~ msgstr "刹车："

#, fuzzy
#~ msgid "Left | Steer left:"
#~ msgstr "左转："

#, fuzzy
#~ msgid "Right | Steer right:"
#~ msgstr "右转："

#~ msgid "OFF"
#~ msgstr "关"

#~ msgid "ON"
#~ msgstr "开"
